點解驚總咁耐先放阿婆 文職出黎？

人地稅局 入境署一俾人圍 公務局就可以即時放工
驚總就拖到夜晚 仲要call白車

警察總部一定有地下通道，盧偉聰一早返咗屋企訓覺
留低啲大肚婆、好媽媽喺度捱餓

做左黑警人質
晨早有機會走唔走

尋晚有人爆比我聽
入面糧食同水都充足，但係煙仔短缺
炒撚到200蚊一包

阿婆會唔會係清潔工？

因為臨時臨急未搵到臨記扮演呀婆
brief啲臨記都要時間